「集思廣益」有無人另一半棚牙極亂

背景交代
成家我一個棚牙唔齊，所以一到十六七歲就去箍，而我成家都好在意牙齒。

日子耐左，屋企人有問起幾時可以見一見

雖則佢棚牙唔齊係初頭一識就知，但屋企人肯定會好似之前對前度咁，係咁chur佢箍牙/chur我叫佢箍。

而佢覺得自己棚牙唔好睇，兩個原因一直唔肯箍，一係怕痛，二係就三十年紀大

已經拖左大半年，黎緊有中秋、聖誕、我生日、過年⋯⋯
如何是好

成30歲人先箍牙邊頂得順
除時剝個牙都要休幾日

其實無想像中咁痛
我18歲先箍牙 剝左4隻 少痛
上箍果日 牙醫叫我擘大個口.. 等左陣 我都唔知佢搞乜
點知過左幾個字 姑娘話「得啦 搞掂啦～」 我呆撚左 原來箍已上 一啲痛都無 果位醫生手勢好

有冇得分期？

打風牙

其實十間有八日都係分期(好似係)
通常第一次俾$5000-8000 左右啦
之後每月覆診俾500-1000 （睇邊間啦）
最後完哂成件事 咪找埋啲尾數

屌細個覺得cool 完牙溝到女
而家已經三字頭都黎緊
一條女都未溝過

人地排牙唔齊都關你老豆老母事

你屋企人係咪好迷信？
因為風水上棚牙代表婚姻 可能你屋企人驚佢棚牙會影響到你嫁/娶個好老公/老婆

唔太齊都ok
極亂係好核突下？

痴撚線家人

是關離親婚/感情好差既親戚另一半都打風牙牙

自己cool完真係會介意人地棚牙好無睇